認真曼聯如果係香港開公司，我一定定仆去做

首先人工方面，不論才能，比同行平均水平高(山神50k)，甚至新仔/能力唔出眾都同其他公司骨幹成員一樣人工(shaw同vvd一樣週薪)

其次福利方面，容許員工成日請病假，實際工作時間低都唔會被炒(鐘斯成日傷都可以續約)

最後同事之間有良好合作關係，對上司嘅工作指示有咩唔滿意，同大老闆講聲就可以換上司

衰就衰在山頭文化比較嚴重，不過識埋堆就可以了

返工鍾意著咩都得 話之你個頭鬼五馬六(普巴)

可以日日換髮型

shaw依條友出波都未識 同vvd同薪？

好似唔洗翻工添（什麼是練波？）

最撚正係今司d產品幾撚差都好
都有班智障死忠買 個班人全部返工場 但都要支持間公司

自己查下啦 香港係有一間請緊人
睇死你得個講字

爽啊

Left-back Luke Shaw has signed a new five-year contract today, reportedly worth a whopping £195,000-a-week.

小弟不才搵唔到
有冇link開心些牙？

應該請完 幾個月前睇係jobsdb仲請緊research analyst同其他幾個post

官網都冇hk喎

之前真係見過sosad
冇cap到圖

之前係中環的農業銀行大廈有office，之後唔知搬左去邊

最後同事之間有良好合作關係，對上司嘅工作指示有咩唔滿意，同大老闆講聲就可以換上司

又睇死人 又比派膠
道歉啦

sorry囉個膠派俾你

睇返原來2012至2018都有請緊

依家冇啦 樓主錯過左

Asia HQ係香港

想in

Shaw勁過vvd啦 咪能玩